Chosen Object: C
Properties: 1,3,5,6
Query: -1,2
Answer: false
Query: -1
Answer: false
Query: 1,-2
Answer: true
You guess: C
You win!
You made 3 guesses.
Number of queries in round 0: 3
Chosen Object: F
Properties: 5
Query: -1,2
Answer: false
Query: -1
Answer: true
Query: -1,-2,-4
Answer: true
You guess: F
You win!
You made 3 guesses.
Number of queries in round 1: 3
Chosen Object: D
Properties: 2,3,5
Query: -1,2
Answer: true
Query: -1,2,-4
Answer: true
Query: -1,2,-3,-4
Answer: false
You guess: D
You win!
You made 3 guesses.
Number of queries in round 2: 3
Chosen Object: A
Properties: 1,2,3,4,5
Query: -1,2
Answer: false
Query: -1
Answer: false
Query: 1,-2
Answer: false
You guess: A
You win!
You made 3 guesses.
Number of queries in round 3: 3
Chosen Object: H
Properties: 4,5,6
Query: -1,2
Answer: false
Query: -1
Answer: true
Query: -1,-2,-4
Answer: false
You guess: H
You win!
You made 3 guesses.
Number of queries in round 4: 3
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 3.000000.
The maximum number of guesses is 3.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Jack Lemmon
Properties: Bell Book and Candle,Buddy Buddy,Dad,Eluding Mr. Morp,Getting Away with Murder,Hamlet,How to Murder Your Wife,It Happened to Jane,JFK,Less Granny Logger,Luv,Macaroni,Mass Appeal,Missing,My Fellow Americans,Out to Sea,Save the Tiger,Short Cuts,Some Like It Hot,The Apartment,The April Fools,The Front Page,The Odd Couple,The Odd Couple II,The Out of Towners,The Wackiest Ship in the Army,The War Between Men and Women,Tribute,Under the Yum Yum Tree
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Christmas Carol,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
You guess: Jack Lemmon
You win!
You made 6 guesses.
Number of queries in round 0: 6
Chosen Object: James Franco
Properties: 127 Hours,About Cherry,An American Crime,As I Lay Dying,Black Dog, Red Dog,Camille,Child of God,City by the Sea,Date Night,Don Quixote: The Ingenious Gentleman of La Mancha,Even Wittier,Every Thing Will Be Fine,Good People,Homefront,Howl,I Am Michael,If Tomorrow Comes,Interior. Leather Bar.,Layover Ape,Lovelace,Maladies,Milk,Morgan 'Gator' Bodine,Oz the Great and Powerful,Palo Alto,Pineapple Express,Queen of the Desert,Richard Peter Johnson,Rise of the Planet of the Apes,Shadows & Lies,Spider-Man,Spider-Man 3,Spring Breakers,The Broken Tower,The Color of Time,The Heyday of the Insensitive Bastards,The Iceman,The Letter,The Sound and the Fury,The Wicker Man,Third Person,This Is the End,True Story,Yosemite,Your Highness
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Christmas Carol,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: false
Query: -1408,-A Boneless Pig Knot,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-All the Wilderness
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Alabama Moon,-All the Wilderness,-An Onion Hash
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-All the Wilderness
Answer: false
Query: -1408,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-All the Wilderness
Answer: true
You guess: James Franco
You win!
You made 5 guesses.
Number of queries in round 1: 5
Chosen Object: Philip Seymour Hoffman
Properties: A Late Quartet,A Most Wanted Man,Almost Famous,Along Came Polly,Before the Devil Knows You're Dead,Boogie Nights,Capote,Chad Stamp,Charlie Wilson's War,Cold Mountain,Magnolia,Moneyball,Next Stop Wonderland,Punch-Drunk Love,Red Dragon,State and Main,Synecdoche, New York,The Big Lebowski,The Hunger Games: Catching Fire,The Invention of Lying,The Talented Mr. Ripley,Three Sat,Twister
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Christmas Carol,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Beetlejuice
Answer: true
You guess: Philip Seymour Hoffman
You win!
You made 6 guesses.
Number of queries in round 2: 6
Chosen Object: Toni Collette
Properties: A Long Way Down,About a Boy,Changing Lanes,Elk Catch Cows,Emma,Enough Said,Evening,Foster,Fright Night,Glassland,Hector and the Search for Happiness,Hey Hey It's Esther Blueburger,Hitchcock,In Her Shoes,Jesus Henry Christ,Little Miss Sunshine,Lucky Them,Mary and Max,Mental,Shaft,Tammy,The Boxtrolls,The Dead Girl,The Hours,The Last Shot,The Night Listener,The Sixth Sense,The Way Way Back,Wielding Drums
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Christmas Carol,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: true
Query: -10 Things I Hate About You,-127 Hours,-1408,-1911,-25th Hour,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-8MM,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Cuban Yeti Mea,-A Dangerous Woman,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Global Affair,-A Home of Our Own,-A Long Way Down,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Alvin and the Chipmunks,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Global Affair,-A Home of Our Own,-A Long Way Down,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Alvin and the Chipmunks,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Long Way Down,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
You guess: Toni Collette
You win!
You made 5 guesses.
Number of queries in round 3: 5
Chosen Object: Adam Sandler
Properties: 50 First Dates,Airheads,Bedtime Stories,Big Daddy,Billy Madison,Blended,Bulletproof,Click,Deuce Bigalow: Male Gigolo,Dirty Work,Eight Crazy Nights,Funny People,Grown Ups,Grown Ups 2,Happy Gilmore,Hotel Transylvania,Jack and Jill,Just Go with It,Kitten Lily,Men, Women & Children,Mixed Nuts,Mr Gene, Agent Man,Mr. Deeds,Pauly Shore Is Dead,Punch-Drunk Love,Reign Over Me,Spanglish,That's My Boy,The Animal,The Cobbler,The Hot Chick,The Longest Yard,The Waterboy,The Wedding Singer,You Don't Mess with the Zohan,Zookeeper
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Christmas Carol,-A Few Good Men,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Day in Court,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Merry Friggin' Christmas,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash,-Bell Book and Candle
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: true
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Along Came Polly,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-Amelia,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: false
Query: -127 Hours,-1408,-1911,-3 Needles,-3 Weeks to Daytona,-50 First Dates,-A Beginner's Guide to Endings,-A Boneless Pig Knot,-A Bug's Life,-A Christmas Carol,-A Dream of Kings,-A Few Good Men,-A Home of Our Own,-A Million Ways to Die in the West,-Ace Two Seven,-Adore Not,-Alabama Moon,-Alice in Wonderland,-All the Wilderness,-America's Sweethearts,-An Onion Hash
Answer: false
You guess: Adam Sandler
You win!
You made 6 guesses.
Number of queries in round 4: 6
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 5.600000.
The maximum number of guesses is 6.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Lorena
Properties: funked,lowse,prompt,score,sooth,waur,yon
Query: -bats
Answer: true
Query: -bats,-bland
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread,-funked
Answer: false
Query: -bats,-bland,-dread,funked,-lowse
Answer: false
Query: -bats,-bland,-dread,funked,lowse,prompt
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread,funked,lowse,prompt,-score
Answer: false
You guess: Lorena
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 0: 7
Chosen Object: Olivia
Properties: bats,bland,dread,mild,prompt,suave,yon
Query: -bats
Answer: false
Query: bats,-bland
Answer: false
Query: bats,bland,-blowzed
Answer: true
Query: bats,bland,-blowzed,-funked
Answer: true
Query: bats,bland,-blowzed,-dire,-dread,-funked
Answer: false
Query: bats,bland,-blowzed,-dire,-funked
Answer: true
You guess: Olivia
You win!
You made 6 guesses.
Number of queries in round 1: 6
Chosen Object: Christina
Properties: funked,lowse,ope,prompt,suave,tongued,yon
Query: -bats
Answer: true
Query: -bats,-bland
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread,-funked
Answer: false
Query: -bats,-bland,-dread,funked,-lowse
Answer: false
Query: -bats,-bland,-dread,funked,lowse,prompt
Answer: true
Query: -bats,-bland,-dread,funked,lowse,prompt,-score
Answer: true
You guess: Christina
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 2: 7
Chosen Object: Wilson
Properties: bats,feal,glazed,lowse,mild,ope,prompt,waved
Query: -bats
Answer: false
Query: bats,-bland
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed,dread,-feal
Answer: false
Query: bats,-bland,-blowzed,-feal
Answer: false
Query: bats,-bland,-blowzed,feal,glazed
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed,feal,glazed,-lowse
Answer: false
You guess: Wilson
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 3: 7
Chosen Object: Elias
Properties: bats,dire,dread,funked,tongued,yon
Query: -bats
Answer: false
Query: bats,-bland
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed,dread,-feal
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed,dread,-feal,-lowse
Answer: true
Query: bats,-bland,-blowzed,-dire,dread,-feal,-lowse
Answer: false
You guess: Elias
You win!
You made 6 guesses.
Number of queries in round 4: 6
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 6.600000.
The maximum number of guesses is 7.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Gilbert
Properties: aft,blunt,damned,dashed,famed,greige,hewn,leaved,less,lodged,neaped,pent,pique,scrap,ski,stringed,thrown,waved
Query: -aft
Answer: false
Query: aft,-awed
Answer: true
Query: aft,-awed,-chirk
Answer: true
Query: aft,-awed,-blunt,-chirk,-damned
Answer: false
Query: aft,-awed,-blunt,-chirk
Answer: false
Query: aft,-awed,blunt,-chirk,-damned
Answer: false
Query: aft,-awed,blunt,-chirk,damned,dashed,famed,greige,-hewn
Answer: false
You guess: Gilbert
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 0: 7
Chosen Object: Benjiman
Properties: aft,damned,flexed,flown,glazed,hoarse,leaved,liege,lone,neaped,pique,pocked,scrap,shorn,slick,tanked
Query: -aft
Answer: false
Query: aft,-awed
Answer: true
Query: aft,-awed,-chirk
Answer: true
Query: aft,-awed,-blunt,-chirk,-damned
Answer: false
Query: aft,-awed,-blunt,-chirk
Answer: true
Query: aft,-awed,-blunt,-chirk,damned,-dank
Answer: true
Query: aft,-awed,-blunt,-bye,-chirk,damned,-dank
Answer: true
Query: aft,-awed,-blunt,-bye,-chirk,damned,-dank,-flexed
Answer: false
You guess: Benjiman
You win!
You made 8 guesses.
Number of queries in round 1: 8
Chosen Object: Juanita
Properties: aft,awed,damned,dashed,frogged,hoarse,kraal,leaved,lone,mob,pent,ski,stringed,yare,yon
Query: -aft
Answer: false
Query: aft,-awed
Answer: false
Query: aft,awed,-blunt,-bye
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,-chirk
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,-chirk,-dank
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,-chirk,-dank,-famed
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,-chirk,-damned,-dank,-famed
Answer: false
You guess: Juanita
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 2: 7
Chosen Object: Hobart
Properties: aft,awed,chirk,damned,famed,flexed,glazed,hewn,hoarse,liege,mob,neaped,scrap,shorn,stringed,waved
Query: -aft
Answer: false
Query: aft,-awed
Answer: false
Query: aft,awed,-blunt,-bye
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,-chirk
Answer: false
Query: aft,awed,-blunt,-bye,chirk,-damned
Answer: false
Query: aft,awed,-blunt,-bye,chirk,damned,-dashed
Answer: true
Query: aft,awed,-blunt,-bye,chirk,damned,-dashed,-famed
Answer: false
You guess: Hobart
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 3: 7
Chosen Object: Walker
Properties: awed,blunt,chirk,damned,dashed,famed,flexed,hoarse,lone,pent,pique,scrap,shorn,tanked,thrown
Query: -aft
Answer: true
Query: -aft,-chirk
Answer: false
Query: -aft,chirk,-damned
Answer: false
Query: -aft,chirk,damned,-dank
Answer: true
Query: -aft,-awed,chirk,damned,-dank
Answer: false
Query: -aft,awed,chirk,damned,-dank,-fold
Answer: true
Query: -aft,awed,blunt,chirk,damned,-dank,dashed,-famed,-fold
Answer: false
You guess: Walker
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 4: 7
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 7.200000.
The maximum number of guesses is 8.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Lacy
Properties: cheap,chirk,crossed,feat,ghast,gules,liege,lit,rathe,then,tops,worse,wound
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood,-gules
Answer: false
Query: -ane,-ant,-bleak,-blocked,-bloomed,-brood
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-barred,-bleak,-blocked,-bloomed,-blown,-both,-brood
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-barred,-blamed,-bleak,-blocked,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-boiled,-both,-brood,-bye,gules,-left
Answer: true
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-backed,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-boiled,-both,-brood,-bye,-cheap,gules,-left
Answer: false
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-boiled,-both,-brood,-bye,-cheap,gules,-left
Answer: false
You guess: Lacy
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 0: 9
Chosen Object: Lucious
Properties: bobs,crowned,dere,dished,keyed,kitsch,leafed,pained,spruce,treed,whelked,wired
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brief,-brood,-brusque,-buff,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crutched,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,crowned,-crutched,-done,-dud,-fain,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
You guess: Lucious
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 1: 9
Chosen Object: Augusta
Properties: cheek,clad,crocked,due,gleg,hued,mad,moot,snecked,such,surd,thrown
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brief,-brood,-brusque,-buff,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-chic,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-drear,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chaste,-cheek,-chic,-corked,-cowled,-cramped,-creole,-crossed,-crowned,-crutched,-darned,-done,-drear,-drunk,-dud,-flush,-found,-gilt,-glib,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chic,-corked,-cowled,-creole,-crowned,-crutched,-darned,-done,-drear,-dud,-flush,-found,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chic,-corked,-cowled,-cramped,-creole,-crossed,-crowned,-crutched,-darned,-done,-drear,-dud,-flush,-found,-gilt,-glib,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chaste,-chic,-corked,-cowled,-cramped,-creole,-crossed,-crowned,-crutched,-darned,-done,-drear,-drunk,-dud,-flush,-found,-gilt,-glib,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chaste,cheek,-chic,-corked,-cowled,-cramped,-creole,-crossed,-crowned,-crutched,-dank,-darned,-done,-drear,-drunk,-dud,-flush,-found,-gilt,-glib,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-boned,-both,-bought,-brave,-braw,-brief,-brisk,-broch,-brood,-brusque,-buff,-burned,-bushed,-bust,-chaste,cheek,-chic,-clad,-corked,-cowled,-cramped,-creole,-crossed,-crowned,-crutched,-dank,-darned,-done,-drear,-drunk,-dud,-flush,-found,-gilt,-glib,-grim,-gules
Answer: false
You guess: Augusta
You win!
You made 10 guesses.
Number of queries in round 2: 10
Chosen Object: Hyman
Properties: bats,broke,damn,dash,dure,few,fresh,glazed,harsh,made,naught,rapt,shrunk,stray,worn
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brief,-brood,-brusque,-buff,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,brusque,-calm,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
You guess: Hyman
You win!
You made 8 guesses.
Number of queries in round 3: 8
Chosen Object: Mary
Properties: beaut,fogged,keyed,leaved,masked,moire,numb,tight,trine,worse
Query: -alt,-ane,-ant,-arch,-bare,-barred,-blah,-blamed,-bleak,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-both,-brood,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brief,-brood,-brusque,-buff,-corked,-creole,-crowned,-crutched,-done,-dud,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-brusque,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,-beaut,-beige,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: false
Query: -ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,beaut,-beige,-bent,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-damned,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ace,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,beaut,-beige,-bent,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-corked,-creole,-crutched,-damned,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
Query: -ace,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-awed,-bare,-barred,beaut,-beige,-bent,-birch,-bit,-blah,-blamed,-bleak,-blear,-blocked,-blond,-blonde,-bloomed,-blown,-blowzed,-blunt,-boiled,-bold,-both,-bought,-brood,-cauld,-corked,-creole,-crutched,-damned,-flush,-gilt,-grim,-gules
Answer: true
You guess: Mary
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 4: 9
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 9.000000.
The maximum number of guesses is 10.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Naomi
Properties: aft,all,arched,blate,bobs,brash,brave,brusque,brute,coarse,cowled,crumb,crutched,damned,dinge,dowf,drunk,due,fab,fain,farm,fat,feal,forced,fringed,glare,glazed,grown,hex,huge,jimp,kind,lashed,lipped,lorn,loth,lown,mair,marked,moot,mown,next,pained,prest,proud,rash,ruffed,runed,scant,score,shod,sleek,starred,store,strait,striped,sunk,sure,thin,toom,tried,tum,wed,yon
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-barbed
Answer: false
Query: -all,-awed
Answer: false
Query: -awed
Answer: true
Query: -aft,all,-apt,-awed
Answer: false
Query: all,-apt,-awed
Answer: true
Query: aft,all,-apt,-arched,-awed,-bare
Answer: false
Query: aft,all,-apt,-awed,-bare
Answer: true
You guess: Naomi
You win!
You made 7 guesses.
Number of queries in round 0: 7
Chosen Object: Erna
Properties: bare,birch,boon,coursed,crined,crutched,deal,due,dusk,eared,edge,feigned,flush,foul,greige,grum,halt,held,hewn,hex,langued,lit,lithe,lown,masked,mat,matte,mod,much,mum,numb,peart,pocked,pouched,quit,sad,scorched,score,seen,shaped,shrewd,skint,slant,sleek,slick,slub,snide,stewed,strict,surd,swept,thwart,tiled,touched,twee,vague,vain,waste,worse,worst
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-barbed
Answer: true
Query: -all,-alt,-ant,-apt,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blame
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blae,-blame
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-birch,-blae,-blame,-blear,-blonde
Answer: false
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blae,-blame,-blear
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blae,-blame,-blear,-blonde
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-baked,-barbed,-barred,-bats,birch,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-brave
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,birch,-blae,-blame,-bland,-blate,-blear,-blonde,-brave
Answer: false
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-baked,-barbed,-barred,-bats,birch,-blae,-blame,-bland,-blate,-blear,-blonde,-brave
Answer: true
You guess: Erna
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 1: 9
Chosen Object: Oliver
Properties: baked,barbed,bobs,brief,burred,cheap,cheek,clad,corked,cowled,crisp,dense,dread,dried,due,dull,eared,earned,eath,forte,frilled,frogged,gleg,hep,laith,liege,lorn,loud,lowse,mod,neaped,next,passed,plump,plus,poised,prest,prim,print,rathe,roast,runed,said,scaled,scalled,self,shed,skinned,slain,sown,stacked,staged,striped,stuck,stuffed,stung,suave,tart,taut,teen,thae,thin,told,toom,trig,twp,vile,wale,willed
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-barbed
Answer: false
Query: -all,-awed
Answer: true
Query: -all,-alt,-awed
Answer: true
Query: -all,-alt,-apt,-awed
Answer: true
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-baked,barbed,-bats
Answer: false
Query: -all,-alt,-apt,-awed,barbed,bats,-blamed
Answer: false
Query: -all,-alt,-apt,-awed,barbed,-bats
Answer: true
Query: -all,-alt,-apt,-awed,baked,barbed,-bats,-bobs
Answer: false
You guess: Oliver
You win!
You made 8 guesses.
Number of queries in round 2: 8
Chosen Object: Antonio
Properties: aft,awed,bleak,burred,cracked,crisp,crude,damp,dern,dried,drunk,dull,fab,famed,far,flawed,fledged,flip,fold,frail,gauche,grouse,hurt,leafed,loud,meet,murk,mzee,nigh,numb,pique,plump,plus,prone,raked,rapt,rath,rent,runed,sad,scalled,scorched,sec,shrill,slung,snecked,sooth,sought,sport,squint,stoned,store,stuck,sunk,swart,sweer,thrown,tight,tinned,toed,toothed,waved,winged,zonked
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-barbed
Answer: false
Query: -all,-awed
Answer: false
Query: -awed
Answer: false
Query: -all,-ane,awed,-barbed
Answer: true
Query: -aft,-ain,-all,-ane,awed,-barbed
Answer: false
Query: -ain,-all,-ane,awed,-barbed
Answer: true
Query: aft,-ain,-all,-ane,awed,-barbed,-bare
Answer: true
Query: aft,-ain,-all,-ane,-apt,awed,-barbed,-bare
Answer: true
You guess: Antonio
You win!
You made 8 guesses.
Number of queries in round 3: 8
Chosen Object: Chris
Properties: birk,burned,charged,cool,corned,crossed,crutched,cusped,daft,damn,deal,eared,edge,flawed,flexed,gleg,gone,grab,grained,gules,gummed,hex,knurled,lame,lank,less,lipped,lithe,lowse,meek,meet,naught,next,numb,over,paced,pent,pitched,print,prompt,proud,refer,rife,scorched,seen,shorn,skinned,slight,snug,staid,stey,store,strung,swept,taught,toe,tongued,tops,trim,triste,twelfth,wed
Query: -all,-alt,-apt,-awed,-barbed
Answer: true
Query: -all,-alt,-ant,-apt,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blame
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-blae,-blame
Answer: true
Query: -ace,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-awed,-barbed,-barred,-bats,-birch,-blae,-blame,-blear,-blonde
Answer: true
Query: -ace,-aft,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-birch,-blae,-blame,-blear,-blonde
Answer: true
Query: -ace,-aft,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-bent,-birch,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-bent,-birch,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-bent,-birch,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-blowzed,-bought
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-bent,-birch,-birk,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-blowzed,-bluff,-bought
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-arch,-arched,-auld,-awed,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-bent,-birch,-blae,-blame,-blate,-blear,-blonde,-blowzed,-bluff,-bought
Answer: true
You guess: Chris
You win!
You made 10 guesses.
Number of queries in round 4: 10
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 8.400000.
The maximum number of guesses is 10.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~


Chosen Object: Alphonso
Properties: barred,bit,blah,blamed,blown,bluff,bold,boned,coursed,cowled,crocked,cusped,damned,dank,dinge,due,eighth,flip,flown,frail,fringed,ginned,greige,hick,hoar,jimp,lashed,left,lobed,lown,mat,meek,milch,mzee,ninth,posh,rid,runed,sane,sap,sedged,seen,sewn,sixth,ski,skinned,slant,sloshed,spry,strewn,stringed,super,sworn,thin,tierced,tight,tinct,tops,waved,worst,wrapped,wroth,wud
Query: -ace,-aft,-ain,-bit
Answer: false
Query: -ace,-aft
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-awed,-bent,bit,-blond,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ane,-ant,-auld,-awed,-bent,bit,-blah,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-awed,-bent,bit,-blah,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-awed,-bent,bit,-blond,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-apt,-awed,-bent,bit,blah,-blame,-blond,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-apt,-awed,-barred,-bent,bit,blah,-blame,-blond,-blowzed
Answer: false
You guess: Alphonso
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 0: 9
Chosen Object: Archie
Properties: arched,beige,blae,bold,chaste,choice,clad,clean,crook,cupped,daft,dud,famed,feigned,fit,fou,foul,fremd,frore,funked,furred,girt,grab,greige,grouse,hoar,hogged,jade,lean,lush,milch,mim,must,neat,peaked,peart,prompt,quack,roast,scalled,shy,skew,spired,stalked,stray,stringed,super,teen,then,thrawn,through,toothed,trad,treed,vain,versed,waste,waur,webbed,whelked
Query: -ace,-aft,-ain,-bit
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ant,-apt,-auld,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ant,-apt,-auld,-barbed,-barred,-beaut,-birch,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-barbed,-barred,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blear,-bobs
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blah,-blamed,-blear,-blonde,-bobs
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-baked,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blah,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-bobs,-bold
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blah,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-bobs,-bold
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blah,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-bobs
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blah,-blame,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-bobs,bold,-boulle
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blae,-blah,-blame,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-bobs,bold,-boulle
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ane,-ant,-apt,-auld,-awed,-backed,-barbed,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,blae,-blah,-blame,-blamed,-bland,-blear,-blonde,-blunt,-bobs,bold,-boulle
Answer: true
You guess: Archie
You win!
You made 11 guesses.
Number of queries in round 1: 11
Chosen Object: Martin
Properties: ant,both,brushed,burred,choice,cracked,crazed,crined,crocked,cur,cusped,damned,dinge,doiled,done,douce,dreich,dried,drunk,due,eighth,eyed,forte,frail,fraught,frogged,gauge,grouse,gules,gunned,keyed,lodged,lone,lorn,lown,masked,meet,metal,mob,mooned,near,once,posh,rapt,rath,ruffed,scarce,shill,slain,spare,spec,stale,switch,thrown,tinned,touched,tref,tried,trine,triste,trussed,vast,vile,well,wide,wroth
Query: -ace,-aft,-ain,-bit
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ant,-apt,-auld,-bit,-blear
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-apt,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,-ant,-apt,-bit,-blear
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-barred,-beige,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beige,-bit,-blear
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beige,-bit,-blear,-both,-burned
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beige,-bit,-blear,-burned
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beige,-bit,-blear,both,-brushed,-burned
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-all,ant,-apt,-arched,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beige,-bit,-blear,both,brushed,-burned,-burred
Answer: false
You guess: Martin
You win!
You made 11 guesses.
Number of queries in round 2: 11
Chosen Object: Susan
Properties: ace,beaut,blae,blonde,boulle,bound,brusque,brute,burned,bust,chance,clad,corked,cramped,crined,crocked,dank,darned,dashed,doiled,dowf,dread,dried,drunk,earned,edge,eight,fell,frogged,gauche,gorged,heigh,hipped,kept,kitsch,lief,linked,lipped,moire,mown,neaped,oke,plump,quits,rapt,rush,schlock,shill,skew,spruce,stiff,sunk,sure,svelte,swish,tan,then,triste,trite,yare,yeld,yon
Query: -ace,-aft,-ain,-bit
Answer: false
Query: -ace,-aft
Answer: false
Query: -aft
Answer: true
Query: ace,-aft,-alt,-backed,-bats,-birch
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-alt,-ane,-ant,-arch,-backed,-bats,-birch
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-backed,-barbed,-barred,-bats,-birch,-bit,-blate
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-auld,-backed,-barbed,-bare,-barred,-bats,-birch,-birk,-bit,-blate
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-auld,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-beaut,-birch,-birk,-bit,-blate,-brushed
Answer: false
Query: ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-auld,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-birch,-birk,-bit,-blate
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-auld,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,-birch,-birk,-bit,-blate,-brushed
Answer: true
Query: ace,-aft,-ain,-all,-alt,-ane,-ant,-arch,-arched,-auld,-backed,-baked,-barbed,-bare,-barred,-bats,beaut,-birch,-birk,-bit,-blate,-braw,-brushed
Answer: true
You guess: Susan
You win!
You made 11 guesses.
Number of queries in round 3: 11
Chosen Object: Leta
Properties: ane,ant,backed,birch,bit,bland,boiled,broke,brushed,brusque,calced,canned,choice,clipped,dash,deft,dense,doiled,edge,eild,fake,flawed,flip,foul,fresh,fringed,gauge,grim,hep,hipped,incog,knurled,laigh,mad,mat,milled,nae,neaped,own,peart,pique,plumb,poised,quare,runed,score,sewn,shaped,shy,sloshed,sown,staunch,such,sunk,talc,then,thick,trim,twp,used,waste,webbed,wired,worse
Query: -ace,-aft,-ain,-bit
Answer: false
Query: -ace,-aft
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-awed,-bent,bit,-blond,-blowzed
Answer: true
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ane,-ant,-auld,-awed,-bent,bit,-blah,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-awed,-bent,bit,-blah,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,-ant,-awed,-bent,bit,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,all,-alt,ant,-awed,-bent,bit,-blame,-blond,-blowzed
Answer: false
Query: -ace,-aft,-ain,-alt,ant,-awed,-bent,bit,-blame,-blond,-blowzed
Answer: true
You guess: Leta
You win!
You made 9 guesses.
Number of queries in round 4: 9
=================================
Congratulations! You have played 5 rounds of games.
The average number of guesses is 10.200000.
The maximum number of guesses is 11.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~